當初呢一票投得畀你，就只係想你做呢一屆，留任等於同意非法議會

點解要換屆？
因為呢屆睇你唔順眼下屆可以踢你走
呢個係民主制度嘅基本原則

如果屆期完結，喺冇民意基礎下繼續留低
等於認同呢個非法議會，認同欽點制度
況且喺呢個本身就失衡嘅議會，你期望自己可以做到啲乜？

親共派一直以嚟靠反對民主派嚟突顯自己嘅存在價值
如果有一日議會冇哂反對聲音，咁就會有兩個結果
一係變到一言堂，從此社會變得「穩定和諧」，啲衰嘢有咁盡去咁盡，但係我哋仲有咩可以輸？
一係親共派要喺中共、選民面前爭取表現而發生內鬨

及早睇清制度內抗爭嘅可能性
就好似撕破一国兩制嘅假面具一樣
咁先係破局

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

宜家個問題唔係留唔留任
而係點樣推動制裁個非法議會

販民助議收哂工la

邊條食屎狗要非法廷任，
直接支持人大獨裁決定，
忽視香港人民選舉公義！

唔好再自稱民主派！

唔好同我講最錯係港共
港共係人所皆知嘅狗屎垃圾殺人犯
但唔代表佢迫你就要做！

有個強姦犯姦泛民老母
之後佢叫泛民姦埋一份
唔係就要切咗泛民碌嘢
後泛民主流決定姦老母

泛民算咩嘢受害者？

家陣就係要否定港共，泛民係唔係痴咗線
佢委任你都死去做，即係認同佢推遲選舉
認同立會可以再用委任，再認同人大授權

以上加埋有咩嘢後果？

正所謂食過翻尋味
胡志偉憑咩咁肯定出年一定會有選舉?
我講嘅就正正反駁咗佢嘅「選票論」
民意只授權佢做一屆, 今屆完咗就已經冇民意基礎
唔存在下一年用選票回應呢回事